【連登再教育】點解要屌自己人？點解唔屌對家？點解成日翻舊帳？點解唔團結？

（實在頂唔順連登大量低質嘅互相標籤，而完全無內容嘅互片，繼而影響fb同其他社交媒體都出現呢個風氣，於是冒住俾人屌到飛起嘅風險開呢個post）

點解唔團結？
團結嘅前提係要共同目標，例如一齊推翻送中條例，一齊攞35+，但係如果進取派想攬炒，溫和派唔想，兩樣嘢有本質上衝突，冇得「一齊做」。加上嚟緊要初選，係會有競爭，議席唔係無限，唔同派別互相競爭、批評，係好平常，根本唔關分化事

點解要屌自己人？
如果無意義嘅9屌，純粹情緒發泄當然唔好，但更多人係希望提出反對意見，等大家一齊改進。正如衆志、立場姐姐、朱迪都成日批評泛民，想佢哋進步啲、進取啲，完全無惡意

批評對件事有幫助咩？
一、如果如果無內容9屌當然無幫助，我絕對反對。二、如果死都唔聽批評意見，好似黃碧雲咁，你屌佢緊係無幫助啦。但唔係因爲咁就拒絕所有批評，而係建立返良好嘅互動氣氛，容納批評，互相改進

點解唔屌對家？
連登作爲一個黃同溫層嘅討論區，有咩可以討論？就係同樣係黃但係有分歧嘅嘢！憎保皇黨、憎林鄭根本係大家共識，唔通要日日開post屌一次咩？定係要等價交換，想屌1次泛民，就要屌咗10次民建聯先？個邏輯唔通喎

點解要傷害同路人？
議員係攞咗我哋嘅選票逗好多人工代表選民意志，屌泛民議員唔代表屌淺黃同路人，兩回事嚟。我屌溫和泛民從來無傷害所謂同路人，我作爲一個選民，表達對代議士嘅不滿好正常，就係想佢改。如果屌都唔俾，咁我會直接放棄佢，覺得佢冇得救

點解成日翻舊帳？
選民同議員係信託嘅關係，用選票表達信任，俾議員代表我。個問題好多往積係會影響個互信關係。雖然我唔贊成成日翻舊帳，但你對過往嘅錯誤，唔道歉，唔補救，唔改善，咁啲人咪唔信你，就係咁簡單。泛民以往同本土、勇武割蓆，造成過傷害，唔係話宜家唔割就彌補到

泛民已經進步咗，點解唔收貨？
問題係進步咗，依然唔符合好多人嘅期望。正如2010政改，民主黨入中聯辦爭取超區；2014政改袋住先，都係「民主進步咗」，但大家都唔收貨，就係呢個道理，唔係行前咗就大曬

點解要俾位人搞分化？
我明，大家有陰影，好驚五毛同熱狗屌散我哋。但點解對自己人咁無信心？唔通屌完泛民大家會有情緒創傷？定支持泛民嘅人會接受唔到，於是轉藍？係咪因爲驚分化，於是就要假團結，任何批評意見都唔講？

我最想講，其實係唔好二元對立
呢個世界唔係非藍即黃，非泛即熱，個光譜好闊，分歧好多，有極右民族主義者、有溫和泛民、有淺黃叔叔嬸嬸、有大中華膠、有年輕本土派、亦有進取派嘅自決支持者仲有所謂「左膠」。
吓吓淨係互相標籤泛粉、熱狗根本只係打稻草人，我次次開post屌泛民都唔係情緒發泄，而係攞理據出嚟，亦都唔會返舊帳，而我嘅立場就係支持進取派、攬炒派。我既討厭熱狗，亦唔鍾意泛民，咁唔通我就等於分化撚、五毛咩？

拜託大家唔好再二元對立，呢個世界唔係得泛民同熱狗

我要投白票

團結係好事，但教條主義逼人團結係極權

好多嘢，你唔討論唔批評，就永遠停係度

Gay巴辛苦了，對住連登仔真係命都短幾年。

激鬼死

最基本批評要論點論證論據

成日批評得個立場
加一大堆無意義內容
詳情可以參考邏輯謬誤
例子有樓主所講嘅標籤

Exact7ly
Learn from history
就算街頭抗爭都成日互屌 從而改進
唔好人地講一句批評說話就起曬降

我覺得團結同和諧要分清楚喎

逼人團結唔係真正團結

街頭抗爭就係最佳例子，當初都好多討論，抗爭策略啊，要去邊度啊，加泰集會啊，你唔討論就大家都收皮

講到口臭

永遠淨係標籤同人身攻擊，乜內容都無，吹脹

係，姐係意思係咁
總之團結冇得夾硬嚟

口爛添啊直頭

屌你又帶風向
選舉近了，就不停打擊政敵
講到尾都係要抹殺泛民過去一年嘅付出，力推你嘅朋友上位。
泛民幾多人上到最前線，打國際線，支援手足，盡力守住議會，玩踢爆，食TG捱棍，刑事檢控。

你全部忽視，要泛民滅黨，等d無政績嘅新人上位先係你自己心目中嘅正確，一味用35+攬炒嘅道德高地帶風向

好多人仲追求緊藍絲嗰種盲目團結

咁我傷害咗咩人？
佢係議員，係攞人工，係要證明佢值得我哋嘅選票，呢個先係民主
有乜理由掉翻轉

嘔血

我從來無話過泛民仆街或者話佢哋無付出，我不嬲唔係咁諗
問題係議席係得咁多，而泛民嘅往積話我知，再永續佢哋議席唔會幫助到抗爭

我認同樓主講法，乜野人會屌自己人狠過對家，鬥黃鬥cv 把L, 以家係要擴闊支持層面，和勇不分就係咁意思，成日屌狗晒d 人個d 成日話人地唔夠勇武，究竟呢d 人有幾勇武或別有用心真係無人知，以家係要狀大聲勢，係呢幾個月盡量將支持面擴闊，贏到立法會35+ 到時先有資格同人講數，搞立會傳召。

否則只會不停街頭俾popo 打，鬥慘情，到時有人死有人失蹤，有人重傷有乜謂呢？ 西方社會大部份時間都係隔岸觀火，最多講幾句俾壓力老共，實質影響力未別好大。

我咪就係話你無視佢地過往一年嘅付出囉，佢哋6月起表現唔值得咩？
鄺神影分身做到暈低
飛機師許智勇一直最前線
郭榮鏗守住內會半年
毛ee拍抬話不割蓆
我要見指揮官
踢爆黑警醫院虐待
踢爆黑警警局性侵犯

你完全無視，然後問，有咩值得你選

所有人唔好再內部分化呀屌

sorry, 我寫錯, 係唔認同樓主講法.

好多連登仔追求藍絲式一言堂團結

曲?

無用個啲咪走囉 好簡單姐

只可以話我對議員嘅要求更高，咁得未？
咁你咪繼續投票俾佢哋，無問題
咁我表達不同意見，你咪唔同意，無問題
你唔好標籤我係分化撚，唔俾我講就已經好夠
證明你唔係盲毛先

你直接一句就係當泛民係condom，過去一年嘅所謂手足，你都係可以放棄，仲要日日帶風向令人滅黨為止囉。

醒下啦黃屍豬，革命不是呃like

藍絲無腦團結都吹捧唔知咩玩法

有用既泛民留低 無用既好行夾唔送 就係咁簡單

有做野嘅咪留 冇做野嘅咪走

con咩dom啊，又亂用套語

係啊，道理好簡單

推

pish

佢嘅論述無提過留d唔留d，係要泛民一個不留。

你要剔走黃碧雲白頭佬，真係無人有異議
但咁樣對鄺神，飛機師，毛ee呢啲仆心仆命，我真係好反感

push

泛民點解叫販民有原因的 無心求變麻煩過主 唔係話同路人就大哂

Exactly
其實係好想佢地進步先比咁多意見
如果我真係想你死 係會直接放棄唔投佢哋囉...

用完人哋一年嘅政治能量之後話唔要就唔要，咁都唔係condom?

幾時講過一個不留……
我覺得許勇、朱迪、慢必一定要留囉

批評證明仲當你係同路人，想你變

你#1邊撚到有提過呢啲人名

議員啊救命，議員啊
會換屆、會選舉架
逗人工架
係咪政治忠誠到每次淨係可以投同一個，終生不變
結婚咩……

我到而家都仲係好想畀機會佢哋
最少謙卑啲承認自己要再進步都好丫

咁唔係每個post都要將我成個政治歷程，所有政治思想如數家珍架嘛
係你先入爲主覺得我一定係要所有泛民死
由此始終係你一廂情願標籤我，根本同事實不符
何況我個post係針對互相標籤，唔俾批評嘅風氣，都唔係屌緊泛民
係屌緊唔俾屌泛民嘅風氣
你可唔可以醒下

又係你隻泛民打手
朱凱廸當日咪又係無政績素人
唔係話佢做到D咩但佢尋日有嘗試過衝
素人冇政績係因為冇機會冇資源
班泛民做左20幾年仲停留係搞下64晚會
嗌幾句口號就自己離場又叫有政績

泛登仔係咁
一堆議助洗方向 屌一個泛民等於屌全部泛民
泛民有錯唔屌得 一屌就係分化撚
同無思考能力既小粉紅一樣

好鬼攰，搞到好似同藍絲講嘢咁

其實我覺得批評
有論點論證論據就唔怕批評

但現實 好多時
一句 送頭 冷氣軍師 你唔做？ 五毛
就完

呢啲“批評”不如真係返屋企

但而家九成都係下面呢啲“批評”

一言驚醒夢中人
之前一直唔明點解D深黃咁偏激，宜家比你點醒左

我覺得藍已經唔係一種政治取向，係一個意識形態，藍既人會盲目崇尚權威，過份地追求團結

根本D深黃其實都係"藍"，只係因為利益/追求有所不同而形成不同政見

一日改唔到“藍”思想，一日都唔會有好日子過

我會話係9屌囉
無內容無point

咁你咪承認當佢哋係condom囉
下個post直接呼籲連登當鄺神condom囉，你又唔敢。
淨係抽泛民/民主黨呢個大組嚟打，就係為咗幫你朋友助選

你堅定流啊衰鬼

同路人？
黃碧雲同白頭佬唔係我同路人

議席從來無condom呢個概念，唔好玩啦小朋友
你都無反駁我個point
政治忠誠係咪一生一世？洗唔洗簽婚約？

又係有戇鳩仔扭曲人意思
就算有一日運動完咗都係因為你班人唔肯用下個腦
泛民係有政治力量
但當中有啲人係冇料
白頭佬 黃碧雲係公認
講真我對所謂35+係冇乜希望
但你想做到起碼要接受人批評
要知班泛民係可以做得更多

不過其實黃碧雲都算攬炒派嘅
起碼識投錯票

呢個兩個係限量版閃卡，零舍不同

其實議員不符群眾期望呢件事先最消耗政治能量

con咩dom 班友逗咁多人工
講到佢地無得益咁

我幾時有話一生一世
你而家做緊嘅嘢根本就係忽視貢獻，拉人落馬。
你唔鐘意condom呢個名詞，但你實際就係鼓勵緊呢樣野

唔咁做點反映到連登仔同孔明一樣level

終極。冷氣軍師

選舉應該睇未來四年佢地會有咩貢獻
而唔係睇過往嘅貢獻 之後攞香港人前途黎報恩

好似大陸「河蟹」咁

你有無睇內文啊……

置頂啦

巴打心水清
咩都唔屌得 咁唔洗進步啦

認真，你覺得發言權既大小同份量係基於乜野？

基於佢有冇錢？基於佢有冇學識？
基於佢有冇社會地位？基於佢做左幾多善事？

都錯，我覺得當你認為每個人既聲音有分唔同既份量既時候就已經係“藍”既思想

只要個判斷受“引力”所影響，就做唔到客觀既判斷，但係人係有感情既動物，做唔客觀判斷唔緊要，可以修改，可以修正，變成比較客觀，盡量客觀，

最可怕既人係受引力所影響而不自知，不斷向住引力既中心進發

我認為“藍”，就係依種既人，不斷集合起黎，令佢既引力越黎越大，令更多既人圍住依種思想轉，

所以只要你仲行緊依種思想，無論個前進軌跡如何，都係“藍”

呢樣野其實好無奈, 有個concept已經根植民眾意識
「做咩要益你?」即係魚蛋論
如果有一個提議係大家都有著數, 但對其中有某一人的著數多少少
其他人就會憤起圍剿呢個人, 一係要佢掉左呢粒魚蛋, 一係要佢平分
我知有好多都係分化手段, 但更無奈的係咁多人竟然睇唔透
呢個崇尚利益論, 利益至上
但偏偏就會喺呢個時候違背利益論最基本的原則
利益多與少都好, 唔會流到入敵人手入面已經目標達成
人人都打住大義旗號, 但無幾個係真正「深明大義」

同埋, 屌鬼主義呢樣野真係好趕客
人一多意見就自然多, 個人意見唔會因為你屌贏曬其他人就成為真理
轉一轉個態度, 將意見變建議已經差好遠好遠
「你係on9? 係咪唔知xxxxxxx」
定
「我覺得唔一定, 可以諗下xxxxx」
當然, 到時又會有一大堆人屌架喇
「對住一條on9仔我點撚解要咁好聲好氣教精佢? 呢d人唔屌唔撚鬆化」

一半係五毛吹風，一半係唔夠藍鬥走去鬥黃搵藉口取暖

咁正常，無人嘅判斷可以100%客觀
但可以儘量囉

同埋連登個setting本身係唔鼓吹有意義嘅討論

恭喜你，中咗二元對立

你個post會冇人推

已經推唔旭啦，6頁都上唔到熱門

P

屌你有冇睇就係D人冇意識去脫離，先搞到咁
成個世界既人都唔用自己個死人腦，交比人地幫佢決定

係可以盡量，但“盡量”唔係一個盡量緊既人會講出黎既野，自己要諗住用盡全力去思考點脫離，先係人地眼中既盡量

有冇諗過大把選民做嘅野比佢地更多，付出更大而又唔可以光環。

你想我認為佢地已經盡咗力？

宜家走嚟將呢啲雞毛蒜皮嘅野講到香港偉人噉

我知啊，i mean我完全認同
香港個風氣係咁
唔會出到瑞典十幾歲氣候少女
因爲好多背後嘅準則
唔會100%客觀睇內容

唔好忽視投票紀錄添

我又想問 打擊既點係邊度？
而家係想泛民主派進步

冇人反對過泛民過往一年既付出
大家都有目共睹

但去到議會同選舉 又還原基本步
點解唔可以虛心啲聆聽？
人地一講就即刻label風向撚

我認啊，係帶風向啊，連登嗰個都戴緊風向架
攬炒巴個post都帶緊攬炒風向架

香港人因為死靜把口，一講三罷行動即刻不了不

宜家有群選民，做嘅野比呢班議員多，付出亦比呢班議員多，亦都只有付出沒有得益，而正因為佢地做同付出大到唔可以公眾宣揚，所以受薪議員做嘅雞毛蒜皮事就成為咗媒體上嘅高標準

其實上年7月開始，大家個個都係英雄，付出嘅都遠比呢班議員多

宜家威又你認，錢又你收，打又選民打，打完議員又保護唔到選民

點解會有呢啲噉著數嘅事

你係左膠？
個瑞典少女又係做show架喎
有好多相影到佢用好多唔環保既野

唔係話否認佢有，但我會質疑一個咁細既小朋友會有咁強既信念同決心囉

唔係同自己同一個side既就無限量支持，正正就係我講緊既野，宜家你舉個咁既例子

條友叫人唔好忽視泛民貢獻但自己完全忽視泛民往績
班人自己啲記錄慘不忍睹，係呢一年先有負數慢慢加返去零。

你地呢啲人
都有份造成而家咁既局面
好撚好笑咩
又唔諗下建議
妄自菲薄

同哄返條女果時一撚樣
例牌 我係咁撚樣嫁啦 係咪唔得呀

你當個例子舉得唔好
我意思唔會因爲人地細個，講嘅嘢就唔值得重視
當然過程有牽涉左膠式放大

連登唔放支共港共負面消息
日日互屌係好事?

起網上點屌都得，又唔犯法，罷工犯法咪唔做，願意面對事實有咩問題

你啱既，瑞典少女係香港根本唔會發生
咁樣諗一諗，香港真係崇尚權威到痴左線

假設佢真係心繫泛民
大家而家表達緊對你地陣營既期望
唔係反你枱

其實有更多討論先會進步
以前希臘都係咁樣鬧交
先出到民主制度既初型
點解你地覺得有disagreement就係分裂

呢度啲00後飯登仔唔會明
總之任何人屌飯民就係熱狗分化撚
當飯民屌其他人嗰陣佢哋又會扮盲

岩

大家都知
風向係由每一個人講每一句說話製造出嚟
但佢地定義左狹義風向撚出黎
見到就嬲

乜撚野都加個名落去
加完就disqualify 果個人講野既價值

死熱狗分化五毛撚，冇泛民香港一早陸沉左啦，你班低等本土/獨派有撚資格去論政呢啲高級工作咩，快手出去送頭幫手整人血汁

樓主pin呢個

飯登仔肯聽先算喇
總之你唔支持35+就係鬼

黃碧雲呢
dead body 呢？

講政治能量你識唔識咩叫羞恥
除左gif叫做國際知名可以講自己有政治能量之外
所有議員政治能量都係市民自己畀架
班撚議員辜負咗市民托付既信任同政治能量

白頭佬 dead body 黃碧雲 民主派舊電池

舊年咁市民付出咁多犧牲畀你講到變左泛民先係手足

真係好嘔心

過去都冇乜貢獻呢

好多邏輯謬誤
1. 標籤連登仔
2. 標籤00後
3. 同路人互屌係岩
4. 熱狗唔算分化

其實真係，琴日睇live個個都話邊個唔夠勇武，差啲連毛ee都鬧埋

點解唔可以講下邊個少數派淨係坐係度唔幫手食花生，唔夠藍？

同路人就唔屌得
咪吓吓用呢個字來綁架人喇

你好似搞錯左D野
如果你真係容許人批評
咁你就接受下我意見
連登係我方反共派別一個重要文宣平台
任何一字一句都有風向同文宣力量
當民主派做得唔好時
最好方法係推一個做得好既出來
冷待做得唔好果D
你批評一個做得唔好，但無替代人選
咁係度批評除左幫左對手
又有咩實質意見?
另外，希望唔好下下亂用扣帽子式標籤
標籤連登仔，標籤P牌
咁咪即係一竹嵩打一船人無左獨立思考

其實連登算係咁
Fb tg仲cls
野都未講就泛粉熱狗

慢必算係投票投得最齊個幾個 冇咩異議

Pish

淨係一句泛民，又唔指出邊個人做錯乜野，已經擺明係私怨或者分化啦。

佢地為咗將泛民=必錯標籤咗，之後有邊個人佢地唔妥就標佢做泛民就得。呢d咪就係以前熱普城班人渣專玩既分化抺黑囉。連梁天琦都中過招啦

基本上認同樓主，但係你話人泛登仔同小粉紅一樣，正正都係互相標籤嘅一份子